其實呢間舖頭叫咩名???

On9

omg

0~9

唔撚知

呢間都唔錯

on9

推 真心請教

樓豬辣殺

收皮啦你
我真係懷疑我識你
成撚日追擊我